1118營救理大案 明日再有19名手足被控暴動提堂

【#上庭聲援 - ９月２２日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👤19名被告(16-29) #提訊 (#1118理大 暴動 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證 管有適合作非法用途的工具 有意圖而導致他人身體受嚴重受傷）

🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押11個月 #提訊 (#1020大埔 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕘09:00
👥余,賴,鍾,龔,陳,簡,莫,梁(18-42) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤張(16)🛑已還押逾1個月 #申請保釋 (#20200525青衣 #20200725青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 串謀縱火 管有攻擊性武器)

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕞15:30 （書面判詞）
👤*(15)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#20200108元朗 縱火 管有物品意圖損壞財產;原被判處18個月感化令,於9月17日被上訴庭判入勞教中心)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤賴(29)🛑已還押逾14日 #提堂 (#1208灣仔 有意圖而傷人)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:45
👤黃(38)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1031旺角 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👥鍾,胡(17-18) #續審 (#1013深水埗 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院８樓１９庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕚11:15
👤陳(18) #裁決 (#1113青衣 管有可作非法用途的工具 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤鄭(39) #審訊 (#1113沙田 企圖襲擊在正當執行職務的警員）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:45
👤李(24) #續審 (#1021元朗 阻礙公職人員 抗拒公職人員 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛西 九 龍 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤黃(16) #聆取對控罪的回答 (#20200524天后 暴動 傷人)
👤張(32) #聆取對控罪的回答 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(25) #提訊 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥李,李,張,莊(23-25) #聆取對控罪的回答 (#0905屯門 串謀損壞財產)
👤劉(17) #聆取對控罪的回答 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)
👤溫(16) #聆取對控罪的回答 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)

🕞15:30
👤蕭(26) #提訊 (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)
👤賴(27) #提訊 (#0714沙田 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤李(27) #提堂 (#1111中環 襲警)
👤郭(24) #提堂 (#20200409北角 管有攻擊性武器)
👥高,黎,梁(17-23) #審前覆核 (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項抗拒在正當執行職務的警員）

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤*(13) #提堂 (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👤李(42) #提堂 (#1225旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤區(25) #新案件 (#網上起底 目的在於使其本人或他人不誠實獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得個人資料)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥陳,李,*(13-32) #提堂 (#1012旺角 非法集結 3項蒙面 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤陳(17) #提堂 (#1225九龍灣 襲擊在正當執行職務的警員）
👥幸,* #提堂 (#1114秀茂坪 刑事損壞）

🕒15:00
👤李(28) #提堂 (#1113將軍澳 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
14:30 粉嶺裁判法院第一庭 🐶劉晉寧(35) 7項盜竊 3項以欺騙手段取得財產

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

P

Push

催催

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

嚟喇

牙T

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

新聞bot巴係咪壓力大

腦腦

溫爺爺

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

你喺度做乜嘢呀

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

催B

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

而家成日唔記得上

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

今日和一個品蔥的基督徒吵架了……

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

兩邊推 等馬仔

推

好快

ok

大家幫手覆下啲街客

why

新聞bot巴做咩偷睇

唔好笑啦

不推文

我陣間去幫手tvb po

招呼啲街客呀

燒埋對面隻豬

coin guide for pig

cook

燒乳豬燒港豬

好cute

法庭聲援要人

豬一燒

煮得軟糯又清甜的紅豆拌著微脆香醇的牛奶冰一口下去，微溫與冰凍在口中匯成一體，互相融合，再加一口布丁略帶焦香與蛋香的甜蜜和Ｑ彈……呀～～～

上庭聲援

好似咁？

+

廣告文？
賣我？

形容得好有畫面喎

推po小劇場

以後坐車唔訓教

btw我都想食自己

最後你都會訓著

呢班斷正,冇得打

有冇上過去㗎

有冇上過

answer please

熱中

有冇上過熱門

我冇呀

up

熱門十六

今日我的講題是病毒如何成為分享基因的工具

病毒的基本結構是一個蛋白殼，同入面的DNA

當病毒遇到適合的細胞（比如一顆大腸桿菌）的時候，就會將殼入面的DNA注入細胞中，然後生產出來自病毒基因的核酸酶摧毀(打散)細胞的染色體，騎劫成粒細胞去複製佢自己的DNA和合成新的蛋白殼，然後再組裝成新病毒再爆返出去

勿引用回覆

push

但有時病毒不會即時騎劫，而係靜靜雞融入細胞的基因組中，和細胞分裂一同大量複製自己的基因，直到受到一些外來刺激的時候才大量爆發

同時，有一日，科學家觀察到一個現象，就係兩批用一個不能彼此通過的濾網分開的細菌竟然交換了基因

好，可能ｄ細菌撿到對面死了的細菌那裡飄來的基因吧，加DNA酶就好

但係仍然有交換，點解嘅

第七

去蘋果開定12名手足開

pish

原來有一種噬菌體潛伏在其中一邊的細菌裡，爆出來的時候有些不小心打包了細菌的一些DNA片段，而不是噬菌體本身的DNA，於是穿過濾網感染另一邊的細菌的時候就向細菌注入了新的基因，取代原有的基因（細菌因為是單倍體，除非有質粒，否則顯性基因會踢走隱性的同源基因取而代之 ，好似係)，就改變了原有的細菌了～

推一推～
出去記得帶遮啊，日日都落雨雨雨雨雨！好煩

apple

算啦我都係揀十二名手足

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

12手足

附議

你幫我call人

仲點人數中

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

Tui

漫長嘅點人數

唉

真係冇面 我好撚驚見到佢地好撚驚我哭咗出嚟

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

哭姐哭姐

你個標題有少少誤導

抱抱大家

手足

然後，科學家也發現原來，病毒的基因之間都會重組的

而且仲好容易發現！只要通過將稀釋過的病毒溶液落到長滿細胞/細菌的培養基培養，再觀察產生的班塊就可以留意牠們的突變了！

Pish

1

再推

是日電台
警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

召旁聽師

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

國際線有任 請每日推Post

P 牌push唔到但幫share

撐手足

朝早一推

推一下

推下

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？